宜家非常希望美國可以收支共皮

咁樣香港先有救

唔止香港 應該全中國都可以救到